ไทย

ที่นี่มีคนเข้าใจภาษาไทยได้?

สวัสดี

มีครับ

5555555

唔好咁做呀